唔止要講救人，仲要講點救

大家都知要做乜(what to do)，少有人講點做(how to do)

現實情況係，而家入便既人俾人圍到實一實，裡面既人出唔到來，出面既人入唔到去。

因為POPO封晒所有出入口，要救人，就要突破佢地封鎖既出入口。

對家總共有三萬人，當有一半人維持日常運作，用剩低既一半來做包圍網已經綽綽有餘。當佢有15個封鎖位，每個位只要有50個人，配齊催淚彈、橡膠彈、海綿彈⋯⋯
如果有好多人同時前進想反包圍，出催淚彈；如果有人想強衝，用橡膠彈、海綿彈、實彈⋯⋯而家既情況就係佢地會用一切手法困住入面既人。

講埋啲係人都知既廢話，咁點做啊。

首先唔好將有利於逃生既消息喺連登、FB、IG、TG公海、Twitter度講，我地可以睇到既野，對家都一樣可以睇度，知道左就會出招應對。用人搭人既方式，將有利消息傳俾入面既人，既使傳信時間長，都好過將情報俾埋對家知。

仲有唔好亂放自己都唔知真定假既消息，大家內心焦慮可以理解，不過唔好俾焦慮蓋過我地既理智！

想落場救人既，請聯絡信得過又想一齊行動相熟朋友，組成小隊行動，一人計短、二人計長。仲有就係要保護情報！

如果暫時無辦法將人救出來，就要諗下長期應對之法。入唔對去，就搵方法將各種物資運入去，至少要將物資交俾入面既人係可以做到既。大家諗到方法就搵朋友一齊做，都係嗰句，保護對我地有利既情報！

POPO想做到針插唔入，我地唔會俾佢地得逞。

雖然心急，但要冷靜應對，唔好灰心，唔好放棄。

光復香港
時代革命

自推

推

今晚8:00pm 尖沙咀百萬人聚集

自tui

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

最好方法係放棄去救，只支援逃出來的人，好明顯係引蛇出洞，如果要開實彈衝入去，會衝唔到？有人聚集就有黑警，有黑警聚集就有人，佢地都明左，佢而家咁，好過日日同你開花

要點樣可以令入面既人出到來要諗計仔。

係呀，係打情報戰，但係打情報戰係輸硬，
對家部署咁耐，而家我地至岩岩覺醒。
短戰我唔知點做，總之長戰係要
#boycotthuawei #boycottchina
特別係中國科技要䍡。

岩岩睇緊藍屍執石仔，唔駛理，擺明係藍屍唔係普通市民。
奴性出沒注意！

請問有咩方法可以cut警署水電？
多幾條戰線幫前線

長期作戰係另一回事，而家要解左POLY被圍呢個燃眉之急先。

用水泡得唔得？

一萬人同一萬個水泡

個人認為佢地需要有中間人幫手調停，
如果唔係只會好似琴日咁揸住大聲公對罵。
完全無停戰SIGNAL，只有屌克警。
但係而家佢地好似截住晒D可以調停到嘅人入唔到去？
我建議其他U CAMPUS散晒水先，免步POLY被塵。
除非一早有調停人在內備戰。

另外，唔該買長䄂雨褸避免非水溶性化武毒害形響人體健康。

集體散步進去

人點入到POLY？？入面既人點接水泡，仲有POPO會唔會容許。
睇情況，難啲。

POPO會唔會俾人咁做，答案係唔會，仲會拉埋你。人多既話就放TG。

#手足投稿 #手足建議
而家所有人唔應該塞曬係尖沙咀紅磡。留一批和理非係到聲援，另一批就去狗屋狗宿火攻。咁就可以引到理大現場嘅狗車調走。其他地方都要開花，以免可以支援到！
當狗車調走後會有缺口，手足就容易d係個缺口到返出黎！
根本而家係防到出面入唔到去，入面又出唔到黎。大家對恃最辛苦係入面嘅手足呀！

Fm tg group

有水泡就唔會係入去，係入面既人跳落黎

一萬人應該接近到polyu

加上水泡係盾

要搵個雙方都信服既中間人，呢個難度唔會比救人低。
重點係POPO會信邊個？同埋仲有邊個信POPO

那就殺黑警
不要只是口號

又，因為佢地擋住 調停人 同 醫療隊伍。
所以要上國際戰線俾壓力上面夾佢俾人入去幫D學生同埋調停。

POPO會唔會眼白白望住我地做，唔洗槍，直接衝過來拉人。